- TD - Algorithmique Débuter en Python (4h)

Document ressource : https://www.math93.com/images/pdf/NSI/premiere/NSI_Debuter_Python_V4_Partie_1.pdf. 

Lecture partielle. Présentation aux élèves.

La partie apport théorique est présenté par le profeseur, les élèves réalisent seuls les exercices.

Partie suivante : quelques élèves présentent le resultat obtenu pour élaborer un document final. Rapide.






